隻貓腳掌好似生左啲野

今日幫隻傻貓清潔腳仔個時
發現佢隻腳掌冇啦啦有撻黑色
有少少甩皮
用水都沖唔走
有冇人知發生咩事
聽日應該帶佢去睇醫生

生疣

生疣會點

岩岩趁佢訓緊個時先影到張清楚

我都唔敢肯定係咪生疣，不過你應該睇吓依啲，可能幫到你

肉球

聽日帶佢去睇醫生先

隔住moon都聞都陣臭味
希望貓貓冇事

睇完有啲似係腳癬
佢成日係咁跑
唔知佢hi到啲咩

好想盡情玩佢隻腳腳
依家唔敢玩

之前我個隻都試過咁 佢會間唔中咬隻掌 但唔會太影響正常生活 噴住神仙水等左成幾個星期佢都唔好
去睇左醫生 就話佢可能之前掌仔濕過水又乾唔曬 搞到有黴菌 貓貓有正常免疫力係會自己好番

佢開左支藥膏俾我幫佢搽 但因為搽左要戴頭套而我隻戴左係會發癲咁 所以我都係冇搽

跟住過多個星期就冇事 （成個過程都搞左成個月）

多謝巴打你咁詳細答我
我岩岩帶左佢睇醫生 佢話冇咩事 係甩皮姐
佢話照紫外線燈冇發現真菌
但四隻腳仔都甩皮

佢都係開左支藥膏搽腳
佢戴頭套又冇咩反抗 乖左好多平時成日爬窗

咁就好喇！ 希望貓貓掌仔靚番 咁你就可以慢慢j

Ps 我係絲打

多謝絲打你
依家佢戴住頭套 行路好似推土機咁 推走曬啲野

諗到都好笑